點解浸大嶺大公大唔合併?

三間合併，將資源集中，可能排名會升高啲，分開三間為左乜?

不如你個嘴去合埋??

合落你個屎眼到就完美喇